MarkX 250G

有冇巴打可以講下依部車 小弟近排想買部2015 MarkX 250G黎玩下

窮撚無錢買車

對不起，借位
求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

-----------------------------------------------------
[主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書
[另外一個post]

----------------------------------------------------------------------國際戰線熱切關注！外國人密切留意明天維吾爾集會！！

對不起，借位
求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

-----------------------------------------------------
[主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書
[另外一個post]

----------------------------------------------------------------------
國際戰線熱切關注！外國人密切留意明天維吾爾集會！！

食油又唔係快 買gti好過

巴打知唔知油耗大嘅幾多？

$1.8 +

飛下應該$2 先得

Agree

Anyway , MarkX 好車，去馬啦！

你預$2一公理，好揸但食油

有無擠開車先
呢部後驅車車
唔慣會好易出事
你去試下揸先啦

利伸 聽人咁講

小弟以前有個朋友揸markx 炒到成咁

個人無事先做到世界冠軍

最後冇事
佢再買返部黑色
佢真係好鍾意markx

頂 p牌揸markx
有無加p
btw佢點炒到上行人路

衰甩尾
4月9 買車 五日改車 然後17號炒車
一晚冇咗8雞 灰咗幾日

250G得嗰200隻 怕乜

頂
p牌炒車無傷到自己 無傷到人
就咪諗咁多啦
係咪total loss

易渣
燈位轉彎唔好比大油
濕地多彎單lane就跟牌
Highway大腳都冇野
呢部車係比d mk下下大油咪炒

我覺得睇人
下下大油火紅Corolla 都死啦

係幾好揸既揸左2年都幾滿意

要買黑籠track control
唔係好易飛出街

我同事部10年啱啱死左波箱得123波用到

咁咪幾好
3波夠行晒香港啦

吹啦

得嗰200隻馬重要 NA 快得去邊 想甩都甩唔到啦
炒得嗰啲是但中下面一樣 用雞軚 手車屎 唔要命

好食油呀

駕駛態度有問題 四驅都可以炒到反啦
其實一般乾地跟牌揸咩驅都唔會大分別

呢架車屎忽快過車頭
轉灣俾大油車頭過完個尾會飛出去

太多電子嘢又俾你地屌
raw啲冇咁多xx control 你地冇技術又驚飛出去

起圍好慢，比fit 仔仲要慢，上到速度就開始pick up到。
燒偈油，避震漏油係通病。車廂空間唔係咁足夠，有啲局促感。
好揸，高速夠定，140都仲有貨，但係盤軚好輕。

利申：前車主

呢架車其實可以好快，識揸識改跑石澳不輸ek9

2500cc FR 同架EK9比...

有邊架FR唔係咁

你試吓用 71R 睇吓會唔會都飛出去
講撚到有四五百匹咁

重要係2500cc NA

揸架大發仔都夠可以飛
我只係想講mark x係難揸既車

普通版都難揸
揸GRMN版嗰啲係咪全部車神嚟

FR 2500CC NA 200hp 真係好狂
加埋 pedal box 快過 RS3

有冇巴打知係咩事 睇唔明日文
我依部係markx黎

我11年 250g 行緊10.8KM/L

停產了

匙電

條匙冇電？

Mark x 點會難渣 馬力又唔大 架車都千5kg 你換條普通乾濕兩用既呔都夠玩
入灣前唔收慢 渣咩車都死
講真頭碌車失控難救過尾碌車

日本後驅房車 有空間 200匹 自然吸氣 價錢平
除左呢架都無乜選擇

你係唔係都死督住油，比架jazz 你都炒架啦

慢慢練下油門控制咯，會有幾難渣